\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}[l  l  l]
        \toprule
        Vorzeichen & Kennzeichnungsaufgabe / Aspekt & Herkunft der Vorzeichen\\
        \midrule
        # & Gemainsame Zuordnung & EN 81346-1 / IEC 81346-1\\
        = & Funktionsbezzogene Kennzeichnung & EN 81346-1 / IEC 81346-1\\
        == & Funktionale Zuordnung & ISO/TS 16952-1\\
        + & Einbauortkennzeichnung & EN 81346-1 / IEC 81346-1\\
        ++ & Aufstellungsortkennzeichnung & ISO/TS 16952-1\\
        - & Produktbezogene Kennzeichung & EN 81346-1 / IEC 81346-1\\
        : & Anschlusskennzeichnung & EN 61666 / IEC 61666\\
        ; & Signalkennzeichnung & EN 61175 / IEC 61175\\
        \& & Dokumentenkennzeichung & EN 81355-1 / IEC 81355-1
    \end{tabular}
\end{table}